3月日本Airbnb refund

有無巴打知道有無得full refund同點整？

問airbnb cs啦

係咪想搵人幫你搞埋？